眼藥水係咪無可能完整用曬一枝?

跟佢指引開封一個月就掉
永遠仲有7, 8成淨係到

每次用多幾滴

滴咁多小心青光眼

是

下，每次滴半支架喎

買一次性膠囊

滴得多有類固醇既眼藥水眼壓會升高

V老篤綠色個隻好正，透心涼

有分中國同日本製造，記得睇清楚先買